點解今年冇打過八號風球!

d 颱風點撚樣做野?

一個八號風都冇，

個咩山神，踢波又廢打風又廢，神咩魔合咩一?

因為誠哥退休

個新風打咗成日都仲係一號波